De heer Collins en Charlotte waren beiden permanent aan de gate in gesprek met de dames; en Sir William, Elizabeth's hoge omleiding was gelegerd in de deuropening, in earnest contemplatie van de grootheid voor hem, en voortdurend buigen wanneer Miss de Bourgh keek .
